大家冬至食飯 見到做狗既親戚應該點做

緊係唔好大大聲屌佢老母 罵佢個仔 同佢講
黑警死全家啦

成枱奶撚哂野

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

凍檸水

香港警察
721 主謀

最好同阿爺阿麻督背脊 話個狗親戚累到全家俾人咒 搞到臨老唔過得世咁

咁做

我隔離枱咁做

#7 #8

唱肥媽

尋日食完飯
平時大大聲多理論
尋晚全程唔敢大聲講嘢

食足全程
串到佢一棟都冇